守護中大 理大

呢幾日見克警無啦啦攻各大學覺得奇怪

係過往大家係街頭抗爭 BE WATER
令克黑無從入手 只可以係街頭同示威者遊鬥 搞到克警疲於奔命於各區 而且無特定既攻擊目標令佢地無著力點 會令佢地好容易出現情緒問題

但係呢幾日佢地將戰地有意地轉去各大學引抗爭者去守城 變成 攻城戰
守城既一方要長時間處於高強度既攻勢會令體力同情緒急劇下降 而克警就可以有充足既休息同準備之下作出有效既攻勢

所以留守各院校係戰略上只會中左克警既計劃 我地最大既優勢係be water 遊擊戰 係各區開花

希望手足平安無事
光復香港 時代革命